\documentclass{gztarticle}
%
\newdate{release-date}{17}{03}{2020}
\newcommand{\releaseversion}{1.0.0}
%
\usepackage{denisbdoc}
\usepackage[firstpage]{draftwatermark}
%
\indexsetup{level=\section*,toclevel=section,noclearpage,firstpagestyle=__gzt_mainmatter_ps}
\makeindex[columns=3]
\tcbset{index format=off}
%
\etocsettocstyle{\section*{\contentsname}}{}%
\etocsetstyle {section}
{}
{\leavevmode\leftskip 0cm\relax}
{\bfseries\normalsize\makebox[.6cm][l]{\etocnumber}%
  \etocname\nobreak\hfill\nobreak%
  \makebox[.5cm][r]{%
    \etocpage%
  }%
  \par%
}
{\medskip}
\etocsetstyle {subsection}
{}
{\leavevmode\leftskip .6cm\relax }
{\mdseries\normalsize\makebox[1cm][l]{\etocnumber}%
  \etocname\nobreak\leaders\etoctoclineleaders\hfill\nobreak
  \makebox[.5cm][r]{%
    \etocpage%
  }%
  \par%
}
{}
%
\ExplSyntaxOn
\renewpagestyle{__gzt_mainmatter_ps}[]{%
  \widenhead{\c_zero_dim}{\c_zero_dim}
  \sethead%
  [
  \tikz[remember~picture,overlay] {\g__gzt_mainmatter_evenpage_headrule_tl}
  ]%
  [%
  \adjustbox{raise={\c__gzt_header_yshift_dim}{\height}}{%
    \large\bfseries\scshape\color{__gzt_rubric_head_text_color}\g__gzt_short_title_tl%
    }%
    ]%
  []%
  {}%
  {%
    \adjustbox{raise={\c__gzt_header_yshift_dim}{\height}}{%
      \bfseries\color{__gzt_rubric_head_text_color}\sectiontitle%
    }
  }%
  {
    \tikz[remember~picture,overlay] {\g__gzt_mainmatter_oddpage_headrule_tl}
  }%
  \setfoot%
  [\c__gzt_footer_size_font_tl\thepage]%
  [%
    \uppercase{\c__gzt_footer_string_tl}
  ]%
  []%
  {}%
  {%
    \uppercase{\c__gzt_footer_string_tl}%
  }%
  {\c__gzt_footer_size_font_tl\thepage}%
}
\ExplSyntaxOff
%
\lstMakeShortInline[style=dbtex]|
%
\SetWatermarkColor{gray!10}%
\SetWatermarkFontSize{30mm}%
\SetWatermarkText{\MakeUppercase{travail en cours}}%
%
\addbibresource{gzt-fr.bib}
%
\begin{document}
\title[short=Documentation de la classe de la \emph{Gazette} destinée aux
auteurs]{Documentation de la classe \LaTeX{} de la \gzt*{} destinée aux
  auteurs}
\subtitle[short=Version \releaseversion{}
(\displaydate{release-date})]{\bigskip\Large Version \releaseversion{} en date du
  \displaydate{release-date}}%
%
\author[%
affiliation={%
  Université du Littoral Côte d'Opale, Laboratoire de mathématiques pures et
  appliquées%
},%
photo=denis,%
email=denis.bitouze@lmpa.univ-littoral.fr,%
webpage=http://gte.univ-littoral.fr/members/dbitouze/pub/latex/,%
]{Bitouzé, Denis}
%
\maketitle*
%
\localtableofcontents
%
\input{sections/fixed-footnotes}
\input{sections/gztarticle}
\input{sections/packages-charges}
\input{sections/notations}
%
\printindex
%
\printbibliography
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
